屌過處女就知唔係連登仔想像咁正

入少少又話痛
入都未入又話驚痛

不過都有好處，自己開苞衛生啲

不過都無幾個連登仔有處女屌

男仔第一次唔痛嘅咩？

細路仔終於破到處上嚟曬命？

第一次屌 帶住個套
入左之後發現 吓 乜咁架咋

點啊？

係咪處女都好，咪又係屌個套

係未用得杯多
真人啲肉粒冇咁刺激

破個吓真係無咩特別
屌咗半年變晒你的形狀開始好好屌
清楚晒咩敏感位就好正

屌處女係唔爽
但將處女調教就好撚爽

我唔知屌處女爽唔爽
我淨係知處女俾人屌到個閪都係佢嘅形狀之後𡁻完鬆好唔爽